申請信用卡

如題
有冇咩好卡介紹

hsbc vs

AE Centurion

I have one now

渣打simplycash，八達通自動增值都回1.5%

搵食死開啲啦

先多謝各位
但我啱18歲仲讀書冇入息
有咩卡啱

Hsbc visa signature

wewa囉 食飯/唱k 有成4蚊回贈
之後dbs 個兩張
仲有另外一張大新嘅 好似有1.5%回贈
不過冇入息就要入五萬蚊落去擺先開到

Black 都得咩 我學生得張compass visa 可唔可以叫佢upgrade 做black

經此電郵申請美國運通國泰航空尊尚信用卡即享額外推薦獎賞2,000「亞洲萬里通」里數及迎新獎賞高達76,000里數。此外，您可專享全球逾850間機場貴賓室及首年年費豁免優惠。受條款及細則約束。

用我條link申請 有額外3000asia miles 㗎（網上自己申請） 你有so我有so

個個想申請hsbc VS 個個都批VS咩

學生申請visa signature 叫老豆申請開附屬算啦